是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

24分鐘都冇人理 慘

is 難得咁出色

炒蜆

呢隻蜆好食

好食呀

呢句野有淡淡既哀傷

好豐富，賣相又得

個飯加少少瑤柱仔粒粒就

咁靚

你個名

屌你老母

其實幾好, 賣相都唔差

幾好食咁

你做咩抄我個名

公屋鐵兜